香港另一個名2個字嘅美女政治KOL 露白滑美腿開YouTube 頻道撼周庭

梁珍 珍姐同期開YouTube channel撼周庭！
乜咁搏呀

唔好搞咁多野啦

有埋twitter㗎
勿演珍姐

唔靚咩

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

射射

佢望落似 4張幾

熟女

嚇鳩死我
仲以為係陳怡

呢個d訪問高質好多

梁珍開咗YouTube channel 冇耐咋

仲好勤力

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

五毛咁快比左二十幾個負評
連登都比滲透得幾嚴重下

大紀元都算係自己友ar, 已正評

我想扑佢好耐架啦

佢啲呻吟聲有勿演腔

直情深黃
成日喺遊行派天滅中共

口音有啲似tvb一位藝人

大陸婆永遠發唔到「人」字音
會變「撚」